鬥黃果班極有可能係達哥D fan屎

如果大家冇金魚記億既話
上年連登仔狙擊達哥
而達哥D FAN屎就狙擊黃子華等過百個藝人
意圖造成一個假像
就係連登仔中意狙擊D唔出聲既人

可能係黃子華fan屎

仲有, 成個連登
係批鬥能力, 根撚本冇人可以勁得過達哥D fan屎
記得有一次達哥出國直播fifa
坐達哥隔離既partner比達哥fan屎批鬥到體無完膚

無咩用，你估岩左都唔影響鬥黃本質上係無用既事實

達哥d FAN惡起上黎, 係有能力鬥撚死成個連登

又話達哥缺狗糧點解見到佢洗頭水廣告

鬥黃係咪達哥fans我唔肯定
不過就好肯定你係反達

講動機
達哥FAN屎,同熱狗同左膠同5圯都一撚樣咁大
達哥FAN屎藉批鬥其他無關痛癢既黃屍去合理化達哥做緊既人, 分攤輿論壓力
熱狗, 金主想黃色經濟圈收皮, 佢地冇得唔做野
左膠, 有邪教一樣既信仰, 邊個黃店唔比中國人幫襯就狙擊邊個
5毛, 收共產黨指示要你黃色經濟圈收皮

好癲，宜家反達聯盟要清算埋達哥d fans
想知下一步係咪清算埋達哥d朋友

講批鬥能力:
達哥=熱狗>左膠>5毛

本身5毛係冇撚腦既, 係批鬥方面根撚本勁唔撚過某d香港人
因為香港人批鬥起上黎, 係真係可以食, 玩, 訓, 坐, 企, 走, 跑, 任何一個動作都可以搵到位入, 參考當年熱狗打爆高登, 幾十人就可以收撚左高登皮, 令高登倒台
達哥出國FIFA直播, 坐隔離既無辜PARTNER比達哥FAN屎批鬥到連屎都不撚如
5毛根撚本去唔到熱狗同達哥FAN屎咁既LV

假如 林慧韡 好似 黃子華 咁 埋過TVB堆

就可以攞到「TVB達哥，唔計」免死金牌

注, 熱狗金主唔一定係共產黨
只要金主係表面深藍屍或者係淺藍屍,姐係好似達哥咁, 因為要靠中國或共產黨發大財, 唔可以表態, 參與功能組別等等
你班友迫佢參與功能組別, 佢地連扮黃都冇得扮, 佢地就有動機要收你個黃色經濟圈皮

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

不過你班友仔當初聽班山埃左膠軍師講分顏色都應該預撚左有今日啦屌
如果當初唔撚分顏色
咁, 香港就唔撚會有深藍, 淺藍, 暗藍, 暗黃, 淺黃, 深黃, 黃到發金, 唔撚係黃(即熱狗)
得撐政府同反政府, 2個陣營, 冇任何走盞位, 分裂一撚定唔會好似而家咁
怪就怪你班友太撚相信班山埃軍師

賣樓拍戲=黃

緊係啦,如果唔係都唔會叫佢地做迖衛兵
迖哥就等於毛澤東,係佢地心中既紅太陽
好彩而家唔係文革,如果唔係反迖係要跪玻璃架

反達今次真係好成功
引起到好多人關注事件

正 成堆block晒佢先

引

笑左
第一個比人批鬥鬥黃而死既人咪係達哥
兒登仔既思維亂到

唔好再鬥黃...再分化就輸